香港邊度有即棄飲筒賣？

紙飲筒又貴又少

啜d咩粒粒又啜唔起

有時仲以為自己食撚左d紙落肚

用唔夠五分鐘就扁到傻好痛苦

理性討論 同埋想問下邊度有得賣膠飲管

超市

惠康

屋企買左三四包

我搵過百佳都係得紙飲筒賣

聽日去望下 唔該巴打

$12店

ikea

好多細既家品鋪都有

yes 近來難買左好多

$12 店 一早買咗一大包
用咗勁耐都未用哂

屋企之前買左包 擺左3年都冇點用過

IKEA

牛角嗰隻蔗渣做嘅都幾好用

用開不銹鋼開心使用中

呢個真
平時出去食飯飲罐可樂最好有飲管
但喺屋企就唔會走去插支飲管嚟飲
擺擺下擺到啲膠管化晒脆扑扑
跟住迫住成包唔要
之後發誓屋企唔會存放飲管呢樣嘢

去老麥拎算啦

ikea仲有賣咩？
早2星期問職員話依家得番紙同不銹鋼

要去啲專賣餐廳外賣用品嗰啲舖頭先有，10蚊8蚊一大包

ikea冇左好耐

我都想問
惠康百佳近排去過幾次都冇得賣
紙飲筒又廢 蔗渣飲管又冇

12蚊店咪有
唔好去藍店啦

Aeon